懷疑係鬼 請大家幫忙check check

我發夢 耶蘇話認到佢

姐係鬼？

今日發夢見到佢好可疑 跟住幾個女仔上黎話幫手

寧枉毋縱
少一個人唔少
多一隻狗都嫌多

M推

push

幫推

我都想知 今日個個gp都睇到佢 d人個個都話佢係鬼
利伸 n group admin